有冇做航空業旅遊業巴打近期有no pay 又批左按揭？

可唔可以講下用邊間bank?

我暫時no pay 唔算多但驚遲啲會再多啲，想搵間快批既bank 申請左先

我之前係出糧戶口既銀行最快批 一星期都唔洗
但我果陣係咩鬼都用哂果間銀行

巴打係咩行業呀？又有no pay?

人地話放緊no pay

現在我一個月 no pay 幾日咁

而家係唔係簽左約先有得做按揭?

係呀，簽左約了，要搵按揭

明白晒

樓主個行唔係入左黑名單咩

黑名單會點

其實我做酒店back office ，都算受影響行業，唔知算唔算黑名單

問多幾間大行, 最終決定係hkmc

高成數先係

但一般6,7成都有銀行因為行業問題唔接

我做5成半，所以不用經hkmc

如果係銀行自己批希望好d
最驚係佢成個行業ban左就仆街
其實我間酒店裁員機會較少，算大brand同主要搞大event，年尾已經full哂event，連平日都full埋

唔好搵citi

會望行業

係，問左按揭aa，citi 直接ban左

但其他大行有無巴打有內幕料會ban？如有我就唔申請個間，直接搵其他

同埋我想問我經按揭aa申請個d，如佢比我入紙申請，係咪代表點都大機會會批，唔會因為行業問題reject，當然前提我TU及其他文件都齊既情況下(批唔足都唔緊要，我都仲有錢走盞，最驚係完全reject，我就真係嘔唔到幾百萬出來full pay)

唉，搵到層岩價樓就算儲哂首期都驚，係驚d控制唔到的因素，做香港人真慘

按揭中介唔多幫到手

好多時都係銀行先答到你，批唔批都係經過同一程序，無話經aa 會易d

除左邊間銀行會批之外，都要留意買你成交日期
宜家好多銀行返AB shift，處理按揭會比較慢(尤其是高rebate 個幾間)

我最近都做按揭，感覺上大貓好似比較手鬆
中銀應該都ok

比係順勢炒9 左咪死

比人

所以一定要快，一有offer 即簽
供樓錢我有，我另一半都有穩定工作，佢一個人都供得起，但佢有另一物業(屋企人自住)所以冇得聯名同做擔保

搵大貓啦
一星期出offer

巴打咁你近排工作有冇no pay ？

聽日即去大貓，thanks bro!!

搵完大貓搵埋其他大行啦
一次過申請幾間

呢個時勢做到按揭就贏